連仔，魯柒有第三個ac

連帝 淫賤扑扑師 兩個都係已永久ban 會員魯班七號之分身

#98 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

乜料呀大佬，唔記得轉返個ac 應我呀屌，仲要用emoji 一鳩樣

找相同

做乜呀，轉唔切ac 呀？

第三個分身啦喎魯柒

緊係啦，傻仔嚟嘅,你應得咁快

唉喲喲，又玩圍爐呀

你另一個ac 呢？

睇嚟你好忙喎魯柒

一個人控三個ac

正呀，又係應該要出現嘅嘢無出現到

唔應該出現嘅嘢反而出現咗

心照啦

五毛圍爐區

睇下你啦，有幾多部電話呀？

勁到連用icon 都一樣？

咁又點

就木明入嚟玩膠啦

你就唔同呢魯柒，扑扑師係邊呀？

傻仔嚟㗎，你衰分身呀

做乜呀，唔敢覆我呀？

依家copy 幾句就以為玩到膠？

果陣玩膠玩到咁柒？

仲有，邊有人叫魯柒叫魯班大師㗎

你好尊敬佢呀傻鳩？

又露餡

你自己打緊飛機就算鳩數啦魯柒

咦，joe biden 又去咗邊呀？

咦又轉得咁快呀，真係乖

我講轉你真係轉ac 喎

魯柒讀咗禁忌之書夠卓羅出多重影分身術？

露撚晒底，笑撚到我仆街

你就一定係魯柒嚟㗎啦

扑扑師都係

Joe biden 就玩emoji 玩到露曬餡

唉，弱鳩智

你唔係佢你洗乜咁快衝入嚟大哥

你真係好衝呀魯柒

正呀，一日吊三個分身出嚟，cls

好呀，咪試下囉，你都至少兩三個啦

Joe biden 又去咗邊呀呢？

又真空呀？

我會唔會去扑扑師鬧鳩自己呀

好似你咁咩魯柒

扑扑師呢？

咪你囉

又拉到去白花油呀

白花油係隔離post 推緊呀傻鳩

Joe biden 呢

我問你扑扑師呀傻鳩

屌你老母問非所答，同魯柒一鳩樣

Joe biden 呢

你唔識中文呀傻鳩

你up 乜柒呀

幾時白花油又關扑扑師事呀屌

又spin

係我問你呀傻鳩

你係咪on lun 9㗎屌

成個魯柒咁

咁你有無外國國籍呀

你有問過我扑扑師係邊咩魯柒

係咪又係BC 呀

定加籍呀

做乜鳩，你唔係話佢係你張床真空緊咩

我問你扑扑師係邊呀？

你實無

你識英文咩？

Decoupling preposition 點用呀

我會鬧鳩我自己呀

你估我係你咩傻鳩

其實我有外國國籍

你無呀

識，緊係識啦

好似你咁咩傻鳩

你仲要同我覆咁耐，只有魯柒先做到

Decoupling preposition 係用乜呀？？

Deprive preposition 係用乜呀？

扑扑絲係你張床到喎

扑扑師咪你囉

連登仔凈係識同d 平民單單打打，真係哂鳩氣

Curious preposition 係乜呀？

算鳩數啦你，關你春事呀

笑鳩你囉，唔得

你慢慢囉屌

點呀，換咗ac 啦

Where is 連帝？

其實佢不嬲都俾人公審緊